---
title: Direcciónes útiles
layout: post
categories: []
---

Dirección General Electoral: Av. De Mayo 633 7º piso 4342-4800
www.buenosaires.gob.ar

Tribunal Superior de Justicia: Cerrito 760 4370- 8500
www.tsjbaires.gob.ar

Juzgado Federal Nº 1 (Secretaría Electoral): Tucumán 1320 subsuelo
www.pjn.gob.ar

Banco Ciudad (Casa Matriz - Oficina de cuentas corrientes): Florida 302-
P.B. 4329-8886 www.bancociudad.com.ar

AFIP: www.afip.gob.ar

Tesorería Gobierno de la Ciudad: Belgrano 840 (de 9:00 a 14:00 hs.)

Auditoria Ciudad De Buenos Aires Dirección General de Asuntos
Institucionales y Partidos Políticos Av. Corrientes 640 -- 5º piso T.E.
4321-3700 int. 416 Horario de atención de lunes a viernes de 10.00 a
18.00 hs. Dr. Gustavo Portichella www.agcba.gov.ar/web/index.php

ORGANISMO RESPONSABLE Dirección General Electoral Dirección: Av. de Mayo
633 Piso 7º Tel.: 4342-4800 E-mail: dgelec\@buenosaires.gov.ar Web:
www.buenosaires.gov.ar/areas/seguridad\_justicia/dg\_electoral/?menu\_id=24252

Fecha de última modificación: Julio 2012 Pagina de donde se obtuvieron
los datos:
<http://www.buenosaires.gob.ar/guiaba/guia/index.php?info=detalle&menu=1&id=1595>
